有無人入黎同我rap 兩嘴？

yo

完

check it
Yo

yo
見你入到黎
擺低個字就走
都睇得出你無膽又無女
再睇埋你個名威爾頓
遲遲頓頓
yo

押韻？

Yo
拍mv
拍mv
拍mv
拍mv
講完

hey yo 哈哈！
加嚟加去！減嚟減去！

Yo yo
我諗你都唔識押韻
我都唔識
yo yo

加加減減 減減加加

yo yo yo yo
入得黎我就唔介意rap兩嘴
今次睇吓我又rap到幾多句
我yo咗四次係想搵返個beat
希望今次唔算rap得好shit
oh yeah freestyle冇壓力
唔似樓主押韻得咁吃力

就咁睇都覺得好撚尷尬

柒到打冷震

Yo 唔講咁多 即刻搏嘴 ah ha

一開口就知道老江湖了

拍MV

有些事我都已忘記 但我現在還記得
在一個晚上我的母親問我
今天 怎麼不開心

你有freestyle嗎？（嗯！？）

my flow's not dope 唔代表我唔識rap
睇到樓上幾位嗰段 仲慘過聽爛gag
所以各位ching睇我表現 let's check
唔會再覺得老尬 因為我最叻
等我依加開始
轉個beat 轉埋韻腳
你唔夠我抽 就返去打你嘅麻雀

依加教埋你地 點樣freestyle
搵個位坐定定 收聲唔好嘈
freestyle第一點係要轉數好
你唔夠人快 就返去搵你老母
到第二點 就係一定要高
唔係身高 係要eq夠高
人地人身攻擊 你要接受到
再十倍奉還 踩到佢一棟都冇
最後一點 依加免費唔收錢
想聽埋落去 你知要點
$$$

岩岩食左藥唔清醒先開左post
放我一條生路好嗎

你看這個麵它又長又寬
就像這個碗它又大又圓

你媽的頭，像皮球，一腳踢到百貨大樓
百貨大樓，賣皮球，剛好賣到你媽的頭
你媽的屁，驚天動地，一屁嘣到了意大利
意大利的國王正在看戲，聞到這個屁，感到很滿意
屁放的響，當校長
屁放的臭，當教授

你媽的屁，震天地

唔講咁多 即刻rap兩咀!

yo yo yo check yo
生係中國人 死係中國魂
要我學英文 梗係無可能
英文唔合格 更顯我性格
數學唔合格 老師負全責
中文唔合格 我都冇辦法 yo
講完！

One More Two More，屎忽大個菠蘿，菠蘿似粒的，好似朱古力，食咗會生跡，屙屎一滴滴，以後唔敢食。
yo check it out

磨擦 磨擦 磨擦

你有free屎大yo嗎？

火炭 麗琪
Inhale. 閉氣
火機 撻著
Pope 啪藥

Push

Yo 今日大家好齊人

老闆，走

為愛為情恨似病 對花對月懷前情
徒追憶 花月證
情人負我 變心負約太不應
相思當初枉心傾 怨句妹妹太薄倖
禪院鐘聲 深宵冷靜
夜半有恨人已淚盈盈

喂大佬一係寫4個巴8個巴咁樣呀
亂作好似寫詩得三句咁

Yo
有個事實要話比大家聽
聽左之後就千奇唔好驚
樓主開po叫人rap兩嘴
禁到入黎先知係吹水
於是我就求其寫兩句
講大話結果實不舉
Check it

Yo yo
大家早晨
Yo yo

俾個beat我

我果次跟個朋友走去日本周圍蒲

佢拍哂心口話過跟佢實有好前途

我話好好好 然後唔知點算好

最好依家即刻走去醫好個肚

咦? 呢間好喎

Ｄ裝修WONDERFUL

班架妹著住ROLLER同Ｄ客落ORDER

按摩椅上睇住佢哋楂住煲茶

都未坐定已經叫咗兩客海老

擦咗咁耐仲咁HUNGRY

咁樣落去會食到幾時

SAKE叫咗半打好過孖蒸

熱口既飲咗咁耐又試下加冰

樓主開po叫人rap兩嘴
睇你rap到咁就知道你不舉
rhyme呢樣野真係好難玩
玩識你就收嗲啦冚家剷

你叫我入黎rap返兩嘴！？
其實根本冇人知你乜水
睇你個樣得六七八歲
我就用rap黎教精你幾句
我夠膽講句 連登冇人唔識我mc jin
係人知我堅過石堅
首先做左freestyle friday既七屆台主
再去中國屌打班米奇老鼠

Yo yo yo yo
安好的各有逸後
曾相擁曾牽手
在心裡仍足夠為
愛惜你我願放下你手 yo 讓你走
復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

你老豆我十零歲就喺DISCO做DJ
個介紹人係我中學時期嘅一條茂利
佢老豆原來放貴利 佢阿媽幫手做登記
咁個仔就自然識埋啲人唔三唔四
我花名叫七索 落到D場四圍撲
冰茄曲香好似隻雞係咁啄
我免費吸兩口起初真係好想嘔
過咗一陣我都唔知點解係咁拍曬手

清有料